請人- 活動助理 _ 場地安裝 / 活動跟場

請人- 活動助理 _ 場地安裝 / 活動跟場

工作岡位: 活動助理 _ 場地安裝
受聘形式: freelance
工作時間: 9:00am- 6:00pm – 照計時薪,包午餐時薪一小時
時薪: $50-100 /hr
工作範圍: 場地擺設,場地安裝, 需外勤工作
資歷: 沒有學歷要求, ,具團體合作精神, 體力工作,
勤奮有禮貌,有責任心

工作岡位: 活動助理 _ 跟場
受聘形式: freelance
工作時間: 9:00am- 6:00pm –照計時薪, 包午餐時薪一小時
時薪: $50-100 /hr
工作範圍: 一般文書處理工作, 籌辦活動,協助活動進行,需外勤工作
資歷: 中七程度, 1年經驗 , 具團體合作精神, 勤奮有禮貌,有責任心

求職者可電郵履歷表給info@er-production.net 謝謝

一星期要返幾多日？

50-100姐係50啦

逢一個50就食人70

冇70都唔屌你啦 仲50

無特定時間, 續個Job計

工作地點呢？

可唔可以淨係番星期六日

可以

每個job 唔同，
各大商場，酒店ballroom 等場所

可番星期六日，但100$先做

有無full time

Event工狗也不屌

暫時未有

係咪海狗做緊個啲？